智能櫃爆滿送極都送唔到黎

痴線，有無咁好生意

咁都要放上黎

士多咁多人讚好用，慢慢等下啦

就係睇左連登班士多打手先上去買

個櫃好生意姐

咪係
唔係士多問題
士多是最好的

順豐呀嗎

成日屌hktvmall無智能櫃
依家士多俾你用又要屌遲送
連登仔真係麻煩

無話佢有問題

隔離鋪位已經有順豐站拎件，附近10分鐘路程內仲有3個智能櫃。
究竟幾多人用

屌你啦，邊忽屌
兩間我都有用，hktvmall雖然係VIP帳，但我落O2O拎野多。